黃大仙狗屋有狗上旅遊巴

啱啱坐車經過，影唔切相

各位小心